建議大家身上都帶備波子

咁佢地跑緊就會pk，繼而可以現在捉住條友了

攞支油出街唔好

波子加油